連登仔：年輕夫婦聽佢地講1200萬All in TSLA後 睡得很甜！

我買沽喎
真係睡得好甜

恭喜

恭喜, 跌左7%

睇嚟都係返唔到家鄉 都係要每月溝貨